遇過最仆街嘅ex係點

做男人做到咁真係好失敗

喊住同人講我畀帽佢戴 屈鳩我
明明係我俾人飛

屌佢一獲,BLOCK撚哂佢啦,哂鳩氣

分左手之後話be friend 之後又溝我個fd 搞到我同個fd反晒面 玩完我個fd之後就同左佢個所謂男閨蜜一齊左 而果個男閨蜜係我地一齊果時出街差唔多次次都係到 我知道果下真係覺得自己由頭綠落腳

做乜鳩

約好咗第日去書展
第日起身驚遲到去佢樓下等佢
等咗好耐唔見人問佢做緊乜
佢話同fd去緊書展

唔撚還錢 做男人做到佢咁

玩尻你

一齊左一個禮拜 但佢一直話放唔低個ex
同我拖拖拉拉 到講清楚大家冇可能一齊既時候
過兩日就同左第二條仔一齊
仲係ig到post話多謝條仔令佢相信番愛情
好撚嘔心

睇怕巴打做左水泡

旁觀者清 當局者迷
做左水泡都係事後先知
呢啲女要唔要都擺 對我黎講而加冇一齊到係好事

無理取鬧成日發脾氣侮辱我
散咗之後俾我發現
佢未同我一齊已經呃我
仲要同前度扑野

比好多綠帽我帶

我都係分左手先發現自己係水泡
難得巴打諗得通就最好
至少放得低
唔會好似我咁

同我出街嘅時候話冇野做叫我約埋第二條出黎一齊hea
我話唔好佢硬係要約

對我淡咗無曬感情唔肯自己講分手
逼到我頂唔順出聲
轉頭原來已經同第二個搞埋一齊
同第二個唔啱/嘈起上嚟就搵我開解
你要自殺又要我執手尾
我屌柒你地對狗男女老母呀

無幾耐之後柒撚咗分埋手
又走返返嚟話我好撚重要無可取代
話同第二個一齊個時會成日諗返起以前開心既野
但我一啲都諗唔起，淨係諗到你點對我同利用我
問佢係咪想復合，佢淨係話「我知我好撚錯，我唔知點撚行」
屌你老母你可唔可以知你自己想點先呀

人真係好撚賤
我對佢好唔會珍惜，第二個玩鳩佢就幾撚珍惜，識得個半年多啲就話最熟悉的陌生人，咁同咗你7年既我呢

得鳩閒又問吓我見點呀死得未呀
個傷口好返啲又俾你撕返開
最近終於block 鳩咗佢，不過佢應該無發現
咩都好啦放過我啦 錢都唔撚使你還

人係感性嘅動物
巴打我同你一樣都唔低
不過有呢啲臭雞嘅存在 都係有我呢啲咁撚失敗咁撚犯賤嘅人

證明女人好撚恐怖

都係有我呢啲咁撚失敗咁撚犯賤嘅人
>>>大家咁話啦

我覺得宜家仲為佢咁痛苦都係賤
我問心無愧真係對佢好好，但佢咁樣對我

我稱唔上對佢好好
但至少唔算差先
之前佢話我好過佢啲fd嘅男朋友好啲
但無可厚非同佢一齊嘅時候佢都真係好愛我
係唔知點解佢會行到呢一步姐

但無可厚非同佢一齊嘅時候佢都真係好愛我
係唔知點解佢會行到呢一步姐

你講得好啱
分手前半年仲係咁同我講畢業之後要即刻同我結婚，要同我生幾個女
唔知幾時大家就唔係行係同一條路上面

我又唔叫仆街既

想去外國 佢嫌我無將來 所以分左手

之後我話唔去 但係佢轉個頭已經同新仔一齊左 問佢係咪一早識佢死都話唔係

分左手一年 到依家諗番起重係有d耿耿於懷

外國先大把世界
留係香港奶共托柒咩